工聯會：要求擴大對湖北省入境限制至其他省份

工聯會正籌備口罩工廠 料每月產十萬口罩
7分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】工聯會屬下的香港醫療人員總工會（17名會員）對有醫護人員罷工表示同情，呼籲他們要堅守崗位。

工聯會則表示，因應本港口罩供應短缺，正籌備設立一個口罩工廠，預計投入服務後每月可生產十萬個口罩，但仍要解決原材料及質量保證等問題。

工聯會亦要求政府更嚴格管制出入境人流，包括按疫情發展，擴大目前針對湖北省居民的入境限制至其他省份。

民賤聯都岀嚟鳩up了成功爭取

選舉近了

八成人撐封關

工聯會：成功爭取阻止武漢肺炎擴散 多謝中國香港人

推

工聯會，會執笠

睇黎呢排啲炸彈真係...

工聯會前輩教落

可能工聯會驚咗勇武手足了

你老味
個17人工會出黎屌個3000人工會

邊止三千人 三千係參加第一階段罷工醫護人數

咁反對封關果班藍屍咪炒曬車囉

又放風

藍屍：工聯會俾暴徒滲透咗

中央批左啦
扮成恭掙取
跟住4點政府公布

係屌20000人工會

工聯會先係專家

你啱

收皮啦工聯會

爛口娟

唔通琴日火車單嘢係

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你班賣國賊，林鄭係唔會中圈套架

每月十萬
真係夠你班人用?

藍絲會唔會hang機

hang機先做到藍屍

而家係要擴大到成個支那！

準備收成了. 出黎領功

佢地一向都面懵懵, 盲中中聽政權話架啦
共產黨話食屎可以醫治武漢肺炎, 佢地都會照食架啦

奶共趙家狗奴個個都係貪生怕死！真係攬炒

你唔好等到啲人死哂先講

反了,反了